有無人中意咁樣

“浪”住隻腳屙屎
好爽